愚人節可以點整蠱女朋友？

愚人節可以點整蠱女朋友？

中出

你想點玩你隻手？

咁樣係整蠱我自己喎

咁我起碼有2個女朋友

唔好諗啦 你點整蠱你女朋友
最後佢一嬲
你都係整蠱緊你自己

係人都有兩隻手

今晚同女講不如戴眼罩扑

佢戴左之後搵班兄弟上黎

除眼罩之後：愚人節快樂！

做完之後，用針拮穿個dom
然後好驚恐咁話個dom穿咗點算？

分手啦我地